入黎學野睇下點樣支爆

45:01開始 當年美國點樣拖爆蘇聯，而宜家又可以點對付更醒目嘅中共。

中共用香港+華爾街中資上市同基金集資，再用呢d無盡嘅錢補貼發展偷翻黎嘅技術砌翻美國。美國終於想斷中共資金鏈（用compliance同audit要求令中資企業喺華爾街開始收皮），中資同華爾街班友咪過黎香港玩囉，
然後香港將變成中共唯一主要資金鏈。然後你明啦

點解要支爆？ ：

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

**不過面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？** 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推

當左香港係華爾街集中地吸收資金幫中國發展...

好無恥！

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

正視聽 支爆先係大主線

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

Push

Pish

Pisj

支持

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

**不過面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？** 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

**「另外，對北京而言，利用香港作為集資、洗錢、金融避險、貿易戰暗道等經濟功能，因為香港人『攬炒團隊』並未認真打經濟戰和金融戰，可謂絲毫無損。」** 此話一語中的，但責任在於全民。最大春袋就是港交所和機場，自法庭禁制令頒布後，機場的和理非已大大提升參與門檻，而香港集資功能更是未受挑戰。 不知專業清算師、會計師金融手足可否聯手搞一個超合作運動，針對準備上市集資的公司，大起底揭露其違規事項或潛藏驚人風險？
如此，即使技術上不一定阻礙其上市資格，只要公司不受投資者青睞，招股價不能訂在大股東的底線之上，（包銷商不願接受包銷風險）實際上也只能延遲甚至取消上市。

另外，逾百間上市公司修改了公司章程，確立黨委及給予權力，一些甚至寫明黨委若發現公司不符黨路線，可向上級黨經織報告，將潛規則變成公司條文。法律專家可否說明，這會否損害股東利益甚至觸犯若干法律？證監/港交所瀆職？國際戰線可否揭露此一黨企不分的本質？引起國際退休基金及廣大相關民眾關注，小心香港上市的國企？（美國雖然也有阿里巴巴上市，但美國是寬進入、嚴跟進，也陏時有集體訴訟捍衛小股東權益。）

有人則提出濟提戰術，但這是求不得也避不得，要製造不太可能，要來的時候卻誰也擋不住。而且，這是自爆而非攬炒，攬炒應該力求增加對方攬炒「後」的代價，或像特朗普在貿易戰增加對方拖延的代價。目前國際線打得漂亮，值得深思參考，好像在香港自由堡壘與中共魔爪之間埋下了國際線地雷，有條件地引爆，而非立即自爆，這就是攬炒的藝術。雖然，全民㩒錢日作為宣傳及表達民意的手段，也不失為一個好的和理非嘗試。有人另外提出具針對性的杯葛中資銀行，更佳。

推 支爆先可以推倒中共

真